LIHKG有冇女女做我女朋友比我攬

天寒地凍想搵個人攬

嗱，右手心放喺左膊頭，左手心放喺右膊頭，咪暖囉

This is sad

好想攬住巴打們幫佢地取暖

Gay

我

pm

有冇telegram